\chapter{Критерии определения призеров и победителей второго этапа}

Количество баллов, набранных при решении всех задач суммируется.
Призерам второго отборочного этапа было необходимо набрать 20 баллов

Победители второго отборочного этапа должны были набрать 90 баллов и выше.
